今日又無人自殺

大好了，阿弥陀阿拉，阿門